［樂壇牙醫］許廷鏗首新歌好正！！！

新嘗試新曲風，聲線收放自如，無以前咁緊，3分鐘開始高音位幾正

有啲想去支持佢，但未熟哂佢啲歌

唔好咁話佢啦

佢係有心嘅
唱歌都中規中矩

幾正喎 去華納明智之舉

吉妹我都想睇！不如一齊睇？

出多個版本 搵juno. 同佢合唱
一定正到癲

個旋律好撚難聽

有幾正？

係幾好聽

好有heart 做音樂

幾好聽

幾好啊

首歌唔好聽，但唱得好好，度身訂造之作。

後庭亨唱歌係有啲技巧，再努力鑽研多啲應該唔止依家呢個成就。

咪係，鳩叫吓就叫正

同樣冇咩唱功，但呢首歌Juno肯定handle得好佢好多